有冇巴打想討論下香港功夫片/動作片三寶係邊幾部?

個人會排

葉問3
霍元甲 (雖然算係大陸片, 係導演于仁泰係香港人), 而且呢套拍得太完美
男兒本色 大廚鋒果套

其他既, 殺破狼, 導火線, 葉問系列, 新警察故事都唔錯

天機：富春山居圖

柔道龍虎榜都無

唐山大兄
猛龍過江
龍爭虎鬥

導火線+1 好多唔同格鬥門派

敗家仔

我的野蠻同學

槍火都無

力王

殺破狼一定三甲

A計劃其實好正

不過成蟲

你幾歲？

我驚樓主唔識

男兒本色 咁千機變都得啦

千機變都得,咁天若有情都得啦

唐山大兄
紅番區
葉問是但一套